妻北角警署候丈夫保釋：他被捕前工作12小時 本欲SOGO買禮物予女兒

40餘歲楊太手持拐杖在警署外等候丈夫保釋，她最擔心丈夫體力透支，丈夫當晚在銅鑼灣附近下班，被捕前已工作逾12小時，「當晚7時半收到他的信息，他說留飯，會先去SOGO（崇光百貨）買新年禮物給女兒」。楊太對丈夫無故被捕感無奈，形容警方行動「難以理解」。她昨晚9時收到警方通知，稱丈夫可保釋，惟至今早仍未能辦理保釋手續。

痴撚線

克警有病，附近世貿d餐廳未到10點半 11點都未收工有人食飯

唉屌 只會愈黎愈多 濫捕冇後果
Share 俾啲藍絲睇啦